admin 收唔到訊息通知

冇彈出黎
幫手搞搞佢？

推送通知設定到有冇開？

出現了